英國好興開架小型飛機拉住條橫額球場上面飛?

香港做唔做得?

香港係有既，不過得維港兩岸高樓層既人先會睇到，一架好細粒既飛機仔

要民航處批